全民強制檢測正式開始

假設每日封區強制檢測2000人，香港政府需要多少時間才能完全收集香港人DNA？

推

700萬除2000
你老味咁撚簡單既數學都唔識計

我司都被強檢左

根本依家借d借d拎哂全部人資料

有d 廢老上次免費檢測已經做左

得過程，冇答案，咁撚簡單嘅數學題都pass唔到

支持貴司。

好似俾人強姦咁

唔會囉

九肚山
羅便臣道
山頂道

你覺得佢會封咩

依家有乜做唔岀

唔係做唔做得出既問題
係擺明唔會搞佢地

我700萬除10000 諗住預鬆啲

係700日 即係差唔多兩年？

數學差 求確認🙏🏻

封都冇人會反抗，所以冇理由唔封

一直冇停咁封關，過年都唔停得，病毒係唔等人。

係你唔明我意思，有錢人都會搞，時間問題，等於以前以你嘅思維都唔會搞商場，啲狗最後有無入？唔會搞商家，依家點睇？香港人仲係咁嘅諗法覺得港共有底線，即係無進步過。

真係搞就好

想睇

頂你
你係香港出世個一嘢已經攞咗啦
啲血無dna咩
成世無入過醫院咁健康？

藍絲都搞，林鄭真係痴線㗎

驗左唔係免疫架咩？？

提一提
香港係講本公司
大陸先講我司

大陸好多驗幾次唔洗錢！用微信支付搞掂！平均每次50→90不等，各地唔同，唔驗唔得俾佢縛住隻馬，周圍唔去得

支那terms

我你老母司 你老母俾狗強姦分屍就有份

檢測完個區 隔幾日有幾其他區確診呢？
好似地盤群組 U記群組咁

檢測咗準返大陸
大把藍絲廢老、新香港人爭住測

美斯就識
我司？去大陸喫屎啦屌你老味

你自己身體唔好就唔好屈人喎

跟住呢

收集足夠數量已經可以整合database
以後有未知嘅dna
都可以透過現有dna
搵到同邊個有親戚關係 有幾密切
再結合dna入面嘅年紀 性別 身高 髮色 血型 等資料 搵到你出來
甚至可以將嗰段未知嘅dna 所有人 個樣 畫出來

整色整水勞民傷財大龍鳯
藥石亂投大海撈針得個吉

林鄭冇能 禍港殃民 正閪人

支那仔

要每次都唔重覆先得 難過中六合彩

你乜撚司 你條屍?
支那仔躝返支那啦

係 NY times有講
//澳洲研究所在發布的報告估計，當局的目標是採集3500萬至7000萬名成年與未成年男性的DNA樣本，約佔中國男性人口的5%至10%。政府不需要採集每個男性的樣本，因為通過一個人的DNA樣本可以找到男性親屬的基因特徵。//

計漏左有錢佬同權貴永世都唔會檢入去

斃司

嗰啲係投資者，一早自己提供晒等你班蟻民配對

每日2000都要十年

有錢佬啲保鑣好打啲定係差佬好打啲

黃金海岸中產都搞咗啦

中產不嬲搞架啦

但如果本身有，點解割安法就規定可以攞人dna